俄羅斯外長：準備與中國及華為就5G技術進行合作

據外媒報道，俄羅斯外長拉夫羅夫表示，準備與中國及華為就5G技術進行合作，不會仿效美國的做法，強調俄羅斯希望與其他國家合作，以共同開發及實現創新技術。

本月初美國商務部進一步收緊對華為獲取美國技術的限制，並將華為在21個國家或地區的逾30個分公司列入經濟黑名單。(mn/w)

Wfc人口上只係小國

俄仔呢D 食老本國.....遲早契哥變契弟

食老本仲要同中國圍爐

俄佬根本冇得揀
經濟差到爆

俄仔都想偷技術者
強國都係咁做開

雖然覺得俄仔自己都有能力做
但偷返黎快好多

俄佬黑客全面進場

幫手起好跟趕你走沒收基站

屎為夠parts 咩?

搵華為起完基站唔比錢

之後起唔起到都成問題

我覺得係撚支那
須知道戰鬥民族係支那唔敢搞嘅人之一（另一個係北韓）

送隻熊比支那當找數

俄佬想用冇晶片嘅5G

話你俾美國制裁無法提供服務違約再屈多筆錢

唔賣尾國賬

華為電話都冇得出啦重5g

人地開始講緊6g

是但啦 獨裁政府用唔用都係咁 唔好搞到自由世界就得
自由民主世界應該同獨裁專制世界脫鉤 唔係嘅話獨裁專制係冇壓力被推翻
你睇d中國上層嘅人個個搵夠就走 最後獨裁社會嘅絕對貪污腐敗經不公義過所謂自由貿易流向自由世界

一陣整完用唔到就好笑

過多排都收皮
仲華為

經濟可以話係第三世界國家

普丁加油！

制裁到隨時冇貨出
自己都唔夠用
擺明串鳩契弟